龍翔道混凝土車涉撞車後泥漿瀉地 要封路清理

下午約3時，一輛重型貨車與運載混凝土車，在黃大仙龍翔道往觀塘方向近天馬苑發生碰撞，事件中無人受傷，但混凝土車部份泥漿瀉落路面，使部份行車綫要封閉清理，現場嚴重擠塞。

運輸署宣佈，因交通意外，龍翔道往觀塘方向近天馬苑的部份行車綫現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車綫行車。至下午5時車龍的龍尾延至蘇屋。

希望唔好再發生搞到咁點返工阿

屈機